《求救》 隻左腳唔知點解又痹又痛

話說小弟今日放學返到屋企 瞓咗兩三個鐘 食完餐飯 依家溫書嗰陣 隻腳唔知點解又痹又痛 好難先用到力 依家好驚唔知隻腳發生咩事 有冇巴絲打試過

有無做過運動？

呢個禮拜都冇 因爲final period 但係平時都會一個禮拜打兩三日波

中風

我而家好撚驚

Push 求教

Sos

切

中風？

椎間盤突出？

今日起身仲係痛緊 但係再訓多兩個鐘就無事

通過都係神經線砸住咗
如果有受過咩撞擊受傷，應該都係椎間盤凸出
如果幾日都未好返，咁應該係爆咗

利申： 鳩嗡

腫瘤壓住神經線

觀察下麻痺範圍有冇增大

唔該晒咁多位巴打 諗住睇多一兩日唔掂就去睇醫生

痛幾日就無事嫁喇